［極重要］分化藍絲網絡速龍小隊正式成立

對家成日諗辦法網絡放流料，想分化我地。我地應該成立一個精銳網絡文宣小隊。入面專門分化對手，擺脫一切身分，真正be water，隨時轉換身分，用＜毛語錄＞，拉一派打一派。
主要集中將警隊高低層分化，係各大藍絲gp擾亂佢地。

網絡速龍全面進場

Push

網絡速龍gp link

推

support!

721

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

給香港警察最後忠告

請樓主解釋<毛語錄>咩招咁巴閉

毛澤東係玩群眾鬥爭既第一人，歷史上應無人能及，所以參考佢係必須

721!

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會

推 加油

push

721見
721見
721見

基本上淨係針鳩d白衫
d 藍衫不知幾開心

講真
覺得可以無義務做fact check先做分化

班藍絲真係up得出就up
放流料無evidence都成堆無腦既人信
真係當故仔咁作 無中生有 9 up當秘笈

既然對家咁低智 我地大可以用其人之道還治其人之身
唔需要有道德包袱 覺得無fact check唔係咁好

大家記住對家係咩人 有無道德可言

無例子唔知你點做

加密

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

躝啦五毛

有得諗

支持

間唔中有做
起我底啱啱有出post講左少少建議

我咩原因令你覺得係五毛

我冇野講

太古西北要連儂牆

pushpush

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

[極重要加密］分化藍絲網絡速龍小隊正式成立

ok

721見 推

搞9亂班藍閪

人人都是速龍隊

pish

我無野講

721見

讚成
道徳對返人用的 冇腦藍屍唔洗幫佢地fact check

我要做暴龍

新post